{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_011560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/namsan-cable-car",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "南山ケーブルカー"
    },
    "text": "南山ケーブルカー\\n\nソウル特別市 中区 ソパ路83\\n\n韓国の首都ソウルの中心部にある南山とソウル中心が一目で見れる南山ケーブルカーは約40年を越える期間ソウル市民はもちろん観光客から愛されているソウルの代表的な観光地です。 2008年12月6日運行を始めた新しいケーブルカーは、既存のケーブルカーよりも10人多い48人が一回に乗れます。そしてケーブルカーの前後がガラスで出来ているので、見やすくなっています。 南山ケーブルカーは月平均5万人が利用し、さらに気楽に利用する場合は午前中をオススメします。夜間にはソウルの幻想的な夜景を見ることができます。 また、南山に登る市民のためにつくられた南山オルミは、南山3号トンネル入り口から南山ケーブルカーの駐車場まで続く140メートルの長さの国内初の室外傾斜型エレベーターです。たった2分で上れるオルミは、最大20人が搭乗することができ、運営時間は午前9時から午後11時30分で、ケーブルカーの運営時間と同じです。",
    "QA": [
        {
            "question": "南山ケーブルカーはどこにありますか？",
            "answer": "南山ケーブルカーはソウル特別市中区ソパ路83にあります。"
        },
        {
            "question": "南山ケーブルカーはいつ運行を始めましたか？",
            "answer": "南山ケーブルカーは2008年12月6日に運行を始めました。"
        },
        {
            "question": "南山ケーブルカーには何人が一回に乗れますか？",
            "answer": "新しい南山ケーブルカーには48人が一回に乗ることができます。"
        },
        {
            "question": "南山ケーブルカーの前後はどうなっていますか？",
            "answer": "南山ケーブルカーの前後はガラスで出来ているので、見やすくなっています。"
        },
        {
            "question": "南山ケーブルカーはどのくらいの人々が利用していますか？",
            "answer": "南山ケーブルカーは月平均5万人が利用しています。"
        },
        {
            "question": "南山ケーブルカーを気楽に利用するにはどの時間帯がオススメですか？",
            "answer": "南山ケーブルカーを気楽に利用するには午前中がオススメです。"
        },
        {
            "question": "南山ケーブルカーでは夜景を見ることができますか？",
            "answer": "はい、南山ケーブルカーでは夜間にソウルの幻想的な夜景を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "南山オルミとはどのようなものですか？",
            "answer": "南山オルミは南山3号トンネル入り口から南山ケーブルカーの駐車場まで続く140メートルの長さの国内初の室外傾斜型エレベーターです。"
        },
        {
            "question": "南山オルミはどのくらいの時間で上れますか？",
            "answer": "南山オルミはたった2分で上ることができます。"
        },
        {
            "question": "南山オルミには最大何人が搭乗できますか？",
            "answer": "南山オルミには最大20人が搭乗することができます。"
        },
        {
            "question": "南山オルミの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南山オルミの運営時間は午前9時から午後11時30分までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 440
    }
}